麻煩大家！由今日起！見到有打鬥嘅！圍一圍，開遮遮一遮！

唔好畀啲小朋友見到啲血腥暴力場面！
多謝合作！

大家唔參與打鬥嘅和理優兄弟！
唔落手打都麻煩幫手遮一遮
小朋友見到暴力場面會有陰影！

保護下一代！
開遮遮一遮！

幫幫手呀

幫手推

係制服呀

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

你地戇鳩鳩俾人打 唔緊要

唔好俾啲血腥野小朋友睇到
求下你地幫下手

推呀

push

制服又好打鬥又好啦
唔想小朋友見到呢啲畫面

開遮 停拍片

遮住點拍片做証據？

大叫開遮 全部圍上去

保護小朋友都咁多負評
係咪有啲有組織罪惡集團想害我地下一代

拍前半呀 聰明仔

開遮停機先好圍唔該

我冇野講

好黃好暴力

唔好守連儂牆！佢地撕一張，我地黐多十張，有人黎搞事我地就走，佢走左我地再黐，或者轉地方四圍黐。要佢地防不勝防，清極都有！手足唔好受傷，留力星期六日遊行好過。be water～
嚴重警告，千祈唔好用玻璃膠黐，好難清。

上下半場

醒兩撚啦傻閪